有無試過突然間好掛住一個人

明明對方已經狠狠地離開咗
明明我已經進步咗認清事實
明明我知道所有野都返唔到轉頭
明明我已經諗少咗佢好多
幾個月以嚟 好似差唔多可以放低佢 唔會再特登偷睇佢ig

琴日無啦啦勾返起啲回憶 然後越諗越多 諗返起所有一點一滴 都仲係好似琴日發生嘅事咁
諗起我地勾過手指尾話會結婚
諗起我地24小時由朝對到晚
諗起陪你係醫院過咗一晚
多美好

突然間 又好掛住佢

原來 放低一個人 真係唔是咁易的
而佢 一早已經有新嘅生活
得我仲原地踏步

肥妹 突然好想你 你會在哪裏

求圍爐

垃圾

比個限期自己放低忘記佢
呢樣嘢係要練同實踐 要知道人地真係唔再care你

樓主沈澱多一陣就好啦

我明白一諗到佢同人拍拖做嘅嘢可能係以前同你經歷過嘅 但係身邊嗰個人已經係其他人 一諗到就好撚心痛 要撐住忍住咩都唔睇有關佢嘅所有嘢
唔好自己傷害自己啦

以前幾次拍拖放低好容易
今次以為都會好易
點知係完全忘記唔到

加油，I know that feel bro😢
分開左1個半月，曾經有機會好轉番，分左之後生日正日肯陪我過，開始有番正常溝通，但之後衝動又親手破壞番
分開之前，曾被冷對待左2個月，以為一早比人磨蝕曬磨到無哂感覺，但突然呢幾日就好掛住，明明知道對方已經狠狠地離開，明明知道自己無資格可以做任何野，曾經心存僥幸以後對方仲有掛住自己，直到聖誕見到開始緊開心嘅新生活，就知道咩都無可能了，就開始係咁懊悔，同諗以前好多嘅唔珍惜，好多嘅開心畫面，我真係好好好辛苦

自己清楚對方想要d咩，曾經承諾過自己要做好改好令佢開心，最後一拍拖開心就通通忘記哂，懶惰，唉，時間唔等人，我好想好想可以再有一次反省改變過嘅機會，可惜機會唔會唔會成日有

就算我點真心都好，佢亦都唔會知，亦都唔會信😔

要忍住唔好睇佢ig

掛埋呢兩日好喇~
唔好帶到新一年
我都唔想再成日諗起你
只可以諗埋呢兩日...

新年新開始，日日都咁同自己講

點解嘅
因為今次呢個愛更多？

係
自己已經決心改過但再無機會真係好sad
但人地都唔係老憑俾機會你

當上咗一堂

佢已經講到明等我唔到我改，無呢個耐性

成日都會諗，如果真係愛，你係狗屎垃圾都會接受你，唉。。

最忍受唔到佢變得咁快 分完手無兩日即刻拉返ex 即刻絕情到變左第2個人咁 對我少少留戀都無

通常男人先會

可以話最愛啦

還未捨得轉個身